蘋果踢爆： 鄭若驊老公潘樂陶做主席既安樂工程項目8月兩次洩漏劇毒無通報

《蘋果》獲悉，元朗新圍污水廠8月兩次洩漏劇毒硫化氫，第一次硫化氫濃度是1ppm（百萬分之一），第二次濃度11.6ppm，達到危險水平。香港大學化學系博士鄺士山（K Kwong）指，硫化氫濃度超過10ppm可導致人眼痛和嘔吐，若超過100至150ppm，1至4小時可致死。項目承建商安樂工程涉密冚洩毒事故，無通報事件予消防處和環保署。而安樂工程主席是潘樂陶，其妻子是律政司司長鄭若驊。

推

想大波驊親身去到工程現場測試劇毒濃度

又係元朗國

信政府
唔告

攞

自己都係律政司點會告啊

依家香港已經同大陸一撚樣

一陣連踢爆佢毒氣洩漏都犯國安法

呢啲有機會危害国家安全嘅毒氣，梗係叫速龍同便衣去啦

屌你老母

切佢對波出來

佢點搞都叫佢唔漲啦，最後佢老婆撤控

死左人都唔會有人查
無人會知點解

因為而家已經係中國香港

犯法就係犯法
除非你就係律政司

法律其實係話你知有d咩係政府做得而你唔做得

分分鐘真係毒死人香港警魔會幫手棄屍扮自殺
諗下點解n單香港警魔犯法而doj死頂唔告

邊個咁話唔得

老婆點會告老公

特權分子幾撚好, 放毒都冇事 , 遲下會唔會幫手販賣冰架 ?

告乜？元朗人既事 我地無權出聲架

仲係被美國制裁嘅恐佈份子